是日午餐，餓撚請入。

成日上網搵圖post出嚟，有咩居心？